想買部cheap雞電話返工用

用到whatapps business就得，最平既有咩好介紹

Samsung a?

唔記講聲筆直$1000樓下就最好。

TCL 10L

獅子銀行 X 凶宅 = 998

衫台網店 = 788 (而家 Sold Out, 但廢佬台嗰邊有人話衫仲有好多貨, 嚟緊呢一、兩日自己留意吓啦)

但係大陸牌子，自己衡量吓

用黎返工做鬼機，再睇睇先。thx

why not 2手

2手驚壞機

how about nokia 2.4

好似唔錯，仲要係nokia

你see see
詳細真係唔識
係咁岩今日行街見到，咁岩醒起

Thx

黑社會即用即棄嗰啲？

岩岩Google左下
我諗都係 三叔a12 同 nokia 2.4/3.4
a12好似正D

iphone se

lg g5

Nokia
友和電器網店買
900幾蚊 大芒 唔洗用支那野

Nokia 2.4
我有部新機，有興趣$1000俾你

Iphone7 2手咪得

未手iphone 8 s8

求其買大陸機poco m3咪得, 公司資料被送中冇所謂啦

溝通用only公司資料都冇

iPhone SE 1

返工安心出行呀？

A21s 1500左右

zenfone 3 max
1080p mon
$599 深之都